admin想你幫手del po

可唔可以幫我del咗個大阪旅遊po佢?